防護中心：多5人到武漢後不適累積個案增至21宗

衛生防護中心截止中午，再收到5宗曾到湖北武漢返港後不適個案，累積個案增至21宗，新增的個案病發前無去過武漢的濕街市，全部情況穩定。

武漢的不明原因肺炎病例，增至59宗，但病情嚴重的個案減少至7宗。中文大學醫學院呼吸系統學講座教授許樹昌說，病毒是否能夠人傳人，仍言之尚早。。至今累積個案增至21宗，其中7人已出院。新增個案年齡2至65歲，病發前無去過武漢的濕街市，情況穩定。

無事既
有人話佢老豆老母係醫生 唔會人傳人

屌你封關未呀垃圾政府

屌你
個個去過武漢都拿野
武漢嗰邊最少超過一半人拿左野
中共仲話得5x宗
講少左1000倍

屌你老母 你班比港豬都不如嘅仆街賤種
去支那咪算，做乜撚嘢要死返嚟
祝你野到全家死撚曬連個賤種DNA都根絕埋

仲由得佢哋自出自入CLS